行路嗰陣個腦會諗咩?

會唔會喺個腦到播歌，有時做緊野都會播，一路播心入面一路唱

會諗下有冇短裙妹

基本啦 有陣時考試都會不由自主地播緊 搞到好難focus

racing line

諗緊屌你老母你行快d得唔得

諗緊如果無啦啦有個花盆跌落黎要點避，有架車撞埋黎要點閃，有個人拎住把刀要點逃

諗下條路應該點用

耳蟲病
我都有

諗緊點解對前面行埋黎個油頭毒撚會拖住條靚女，但我冇？係咪ptgf定援交妹

諗吓點溝女

我都有，點醫

我既方法係唔好太沉迷落首歌度

後面條友急急腳
等我用之字形走法撚吓佢

會諗下嘢，諗下行下就發現自己得過咗龍

我都有呢個問題，有時搞到做錯晒啲野

今晚扑野yeah唔yeah

諗下行到下一個位置既情景

原來係病黎，我個腦一得閒就播，通常1-2日都係同一首歌

我唔止得閒就播
我可以話係一日24小時都播

等緊馬路嗰陣諗隔離個阿婆衝馬路，我要點救佢

就係你以為你後面生左隻眼

今日播左咩歌?

有腳步聲+嘛on9

依家播緊會過去的

真，同埋吸煙既人快撚d 死哂佢，一邊屌佢地老母，一邊影佢地相